記者請幫手跟跟琴晚過左身嘅手足

點解今朝咁少人講琴晚係荃灣過左身嘅手足？！請記者幫幫手揾番個真相出黎！

完全唔明點解咁少人討論，人命黎嫁！仲要好明顯係謀殺！！！

推

謀殺都無可疑
擺明當香港人條命係糞土